經過上水一役

身為上水居民，平時受盡各種gip既夾擊同碰撞，行過每一條街都係一式一樣既舖頭同唔會理你感受用行李箱同人群逼爆一條條行人道，令到每一次行都要冒住比車撞既危險同車爭路。

經過光復上水一役，雖然水貨店，藥房照開，但係水貨客同自由行明顯地銳減，走在街上好似有點回到十多年前既上水

多謝各位義士，感激你地既付出同勇敢，還了我們上水居民可能係短暫但係係懷念嘅上水

請大家勿忘初衷。

都係多，但呢幾日係好似少咗，可能知道呢排有光復，去咗第二度或者冇嚟。我唔係住上水，但喺到活動咗好耐，都唔想條街日日係咁。不過估唔到馬仔記老闆咁支持，佢應該好明白，佢嗰位置最惡劣。

比起之前其實都少左架啦，宜家香港到到都光復，我諗佢地近排都唔會咁易蒲頭
自己舖頭周圍變晒水貨店，有苦自己知，又點會唔支持

一向覺得馬仔記麻麻地，貪佢24，喺嗰度活動朝午食九里香多，依家開始多啲幫襯返佢。

馬仔記以前我以為麻甩佬先會去食

本身都好少後生去， 晏晝好多地盤佬，凌晨多啲後生仔，可能上水凌晨冇乜嘢食。

上水凌晨得返金拱門仲有間雞煲既，宜家越黎越少選擇

成日望入去馬仔記全部男人即刻淆底唔敢入

間唔中有啲過氣大佬喺到吹水話當年